陳雲：中共被陳雲嚇窒，開始退縮！

陳雲：中共被陳雲嚇窒，開始退縮！屌渠老母臭西，大家睇，中共縮沙喔？港府律政司講，人大常委立法如果違反普通法就不執行喔！
屌渠老母臭西！成個人大決議都是廢的！人大常委快些立法啦，香港國安局快些成立啦屌！
六月二日啦，人大常委第一日開工就即刻立法，明日頒布啦！

Wan Chin 人大常委快些立法啦，香港國安局快些成立啦屌！我等緊做局長嘎！唔好阻住我出糧呀！

那來的自信

國安局局長陳雲

老師

屌，無國安法連登仔移民英國夢碎

陳雲最少可以領導國安局研究部：

我表示極度關注

坦白講 我比較鐘意依個國師

叫佢夠鐘就好食藥啦⋯⋯

仲有邊個國師

佢應該指
“食咗藥嘅國師”
同“未食藥嘅國師”

其實啱喎
越辣越好

藥不能停

當笑話睇都唔覺好笑, on9當有趣

屌渠老母臭西！成堆廢話都是吠的！陳雲快些中風啦，熱狗快些收皮啦屌！

香港防衛隊三軍總司令官—陳雲
動一動手指，中共就滅亡
再動一下，美帝滅亡
彈一下，歐洲滅亡
再彈一下，世界滅亡

唔好迫陳雲郁手。

冷戰哪可休，陳雲Facebook隻揪